收到風…手足喪清被狗拉咗…18+

疑涉多宗裙底偷拍案 警方拘24歲男子

警方拘捕一名24歲男子，懷疑他涉及多宗偷拍裙底案，以涉嫌遊蕩被捕，正被扣查。警方早前接到兩名分別25及21歲女子報案，分別表示於3月22日在秀茂坪邨，以及上月27日在安定道懷疑被人偷拍裙底。重案組接手調查，鎖定一名目標男子，昨晚在將軍澳區將他拘捕。初步調查相信，被捕男子與2月黃大仙區另一宗同類型案件有關。

RTHK 2020-05-03 15:15:03

下。 又屈？

唔怪得唔見咗人..

手足頂住啊

手足。

琴晚先係steam見佢on

相都無

早死早着啦..

衰風化姐…冇話坐臭格…

牙喪唔止24啦==

係 佢25

抵啦

你又知?

25仔呀

原來係咁